<resources>
    <string name="app_name">Litness</string>

    <!-- Latihan ABS -->
    <string name="title_abs_exercise">Latihan Abs</string>
    <string name="title_plank">Plank</string>
    <string name="txt_abs_plank_step_1">Berdiri dengan kaki selebar pinggul. Jika Anda merasa lebih nyaman, Anda bisa menempatkan
kaki Anda sedikit lebih lebar dari pinggul</string>
    <string name="txt_abs_plank_step_2">Bungkukkan badan hingga kedua telapak tangan menyentuh lantai. Pastikan siku Anda sejajar
dengan bahu</string>
    <string name="txt_abs_plank_step_3">Letakkan pergelangan tangan di depan tubuh, sehingga bahu Anda sejajar dengan siku. Ini akan
membantu Anda menjaga postur tubuh yang lurus
</string>
    <string name="txt_abs_plank_step_4">Dorong kedua tangan ke depan tanpa bantuan kaki. Pastikan otot perut Anda tetap kencang dan
tubuh Anda dalam posisi lurus dari kepala hingga kaki</string>
    <string name="txt_abs_plank_step_5">Kesabaran adalah kunci untuk menahan gerakan plank. Mulai dengan waktu yang singkat dan
secara bertahap meningkatkan waktu tahan Anda</string>

    <string name="title_situp">Sit-Up</string>
    <string name="txt_sit_up_step_1">Berbaring telentang di lantai atau bangku yang rata. Jika perlu, gunakan mat atau matras
olahraga untuk memastikan punggung lebih nyaman</string>
    <string name="txt_sit_up_step_2">Tekuk lutut dan tempelkan kaki ke lantai agar tubuh tetap stabil. Pastikan kedua telapak kaki
menyentuh matras dengan pijakan yang kuat</string>
    <string name="txt_sit_up_step_3">Letakkan tangan dalam posisi silang di atas dada atau dekat telinga. Hindari meletakkan tangan
di belakang kepala karena bisa menarik leher dan menyebabkan cedera</string>
    <string name="txt_sit_up_step_4">Hembuskan nafas saat menaikan badan. Angkat tubuh bagian atas ke arah lutut, menggunakan
otot bagian perut. Pastikan gerakan dilakukan dengan perlahan dan terkontrol
</string>
    <string name="txt_sit_up_step_5">Setelah tubuh merapat ke arah lutut, kembalikan ke posisi berbaring telentang. Tarik napas saat
turun kembali ke posisi awal</string>
    <string name="txt_sit_up_step_6">Hindari mengangkat tubuh bagian atas dengan menekan leher, menjatuhkan tubuh dengan
cepat, tidak menjaga kaki rata, dan membungkukkan punggung saat mengangkat tubuh</string>

    <string name="title_russian_twist">Russian Twist</string>
    <string name="txt_russian_twist_step_1">Duduk di lantai dengan lutut ditekuk dan kaki diangkat. Pastikan kaki tidak menyentuh lantai
untuk mempertahankan postur yang baik</string>
    <string name="txt_russian_twist_step_2">Pegang kettlebell, medicine ball, atau dumbbell dengan kedua tangan. Jika menggunakan
beban, pastikan pegangan yang kuat untuk menghindari cedera
</string>
    <string name="txt_russian_twist_step_3">Tekuk tubuh ke belakang hingga membentuk sudut sekitar 45 derajat dengan lantai. Pastikan
punggung tetap lurus untuk menghindari cedera</string>
    <string name="txt_russian_twist_step_4">Mulai berputar tubuh dari satu sisi ke sisi lain tanpa menggerakkan pinggul. Fokus pada otototot samping perut dan inti perut</string>
    <string name="txt_russian_twist_step_5">Lakukan gerakan putar minimal 15 repetisi. Jika ingin meningkatkan kesulitan, dapat
menambahkan beban atau mengubah posisi tubuh
</string>
    <string name="txt_russian_twist_step_6">Pastikan postur tubuh tetap tegak lurus dan tidak terlepas dari beban. Tekan otot-otot samping
perut dengan kuat untuk memaksimalkan efektivitas latihan
</string>

    <string name="title_crunch">Crunch</string>
    <string name="txt_crunch_step_1">Berbaring telentang pada permukaan lantai yang rata dengan beralaskan matras olahraga</string>
    <string name="txt_crunch_step_2">Tekuk lutut dengan posisi kedua telapak kaki menapak ke lantai, atau bisa juga ditekuk 90
derajat
</string>
    <string name="txt_crunch_step_3">Kencangkan perut dengan mengangkat tubuh bagian atas. Pastikan untuk mengaktifkan otot
perut, terutama otot rektus abdominis
</string>
    <string name="txt_crunch_step_4"> Angkat tubuh bagian atas ke atas, tetapi jangan sepenuhnya seperti sit-up. Fokus pada
mengangkat bagian atas tubuh, seperti dada dan bokong</string>
    <string name="txt_crunch_step_5">Untuk melakukan bicycle crunch, gerakkan kaki di udara seperti mengayuh sepeda. Ini
melibatkan otot perut bagian atas dan bawah, serta otot paha</string>
    <string name="txt_crunch_step_6">Ulangi gerakan ini sebanyak 10 kali, kemudian istirahatlah sebelum melanjutkan ke set
berikutnya. Biasanya dilakukan 3 set dalam satu kali sesi latihan</string>
    <string name="txt_crunch_step_7">Pastikan untuk melakukan pemanasan sebelum melakukan crunch, terutama jika Anda baru
mulai olahraga. Jangan lupa untuk beristirahat jika merasa nyeri atau kram pada perut</string>


    <!-- Latihan ARM -->
    <string name="title_arm_exercise">latihan Arm</string>
    <string name="title_biceps_curl">Biceps Curl</string>
    <string name="txt_biceps_curl_step_1">Pilih alat yang akan digunakan, seperti dumbbell atau barbell</string>
    <string name="txt_biceps_curl_step_2">Berdiri tegak dengan kaki selebar bahu</string>
    <string name="txt_biceps_curl_step_3">Pegang alat dengan kedua tangan dengan jarak selebar bahu</string>
    <string name="txt_biceps_curl_step_4">Tarik alat ke arah tubuh dengan mengangkat siku. Pastikan agar siku tetap menempel di sisi tubuh dan
tidak bergerak</string>
    <string name="txt_biceps_curl_step_5">Lanjutkan gerakan hingga alat berada di dekat bahu</string>
    <string name="txt_biceps_curl_step_6">Tahan posisi tersebut selama satu detik</string>
    <string name="txt_biceps_curl_step_7">Turunkan alat perlahan-lahan kembali ke posisi awal
</string>
    <string name="txt_biceps_curl_step_8">Lakukan gerakan secara perlahan-lahan dan terkontrol untuk menghindari cedera</string>
    <string name="txt_biceps_curl_step_9">Lakukan sebanyak 15 repetisi (4 set)
</string>

    <string name="title_standing_dumbbell">Standing Dumbbell</string>
    <string name="txt_standing_dumbbell_step_1">Berdirilah tegak dengan kaki dibuka selebar bahu</string>
    <string name="txt_standing_dumbbell_step_2">Pegang dumbbell di masing-masing tangan dengan telapak tangan menghadap ke atas</string>
    <string name="txt_standing_dumbbell_step_3">Tekuk lengan bawah ke arah bahu sambil menjaga lengan atas tetap diam</string>
    <string name="txt_standing_dumbbell_step_4">Angkat dumbbell ke atas hingga siku tegak lurus dengan lantai. Pastikan untuk mengangkat
beban dengan kontrol dan tidak menggoyangkan badan</string>
    <string name="txt_standing_dumbbell_step_5">Turunkan dumbbell kembali ke posisi awal secara perlahan. Jaga agar gerakan tetap terkontrol
dan tidak terlalu cepat</string>
    <string name="txt_standing_dumbbell_step_6">Sesuaikan beban dan intensitas untuk memastikan bentuk tubuh yang tepat dan tantang diri
Anda dengan tepat</string>
    <string name="txt_standing_dumbbell_step_7">Lakukan sebanyak 15 repetisi (4 set)</string>

    <string name="title_shoulder_press">Shoulder Press</string>
    <string name="txt_shoulder_press_step_1">Pegang sepasang dumbbell atau barbell dengan telapak tangan menghadap ke arah luar. Untuk
pemula, lebih baik menggunakan dumbbell karena lebih mudah dikontrol
</string>
    <string name="txt_shoulder_press_step_2">Berdiri tegak dengan kaki selebar bahu. Jika Anda pemula, Anda juga dapat duduk dengan
posisi yang tegak</string>
    <string name="txt_shoulder_press_step_3">Dorong beban ke atas kepala hingga siku benar-benar terkunci. Pastikan punggung tetap lurus
dan core terkunci untuk mendukung beban</string>
    <string name="txt_shoulder_press_step_4">Berhenti sebentar di atas kepala untuk memastikan posisi beban dan otot yang terlibat</string>
    <string name="txt_shoulder_press_step_5">Turunkan beban secara perlahan kembali ke posisi awal. Pastikan gerakan ini terkontrol untuk
menghindari cedera</string>
    <string name="txt_shoulder_press_step_6">Lakukan sebanyak 15 repetisi (4 set)</string>

    <string name="title_lateral_raise">Lateral Raise</string>
    <string name="txt_lateral_raise_step_1">Berdiri tegak dengan kaki selebar bahu. Pastikan postur tubuh Anda stabil dan tidak terlalu
tegang</string>
    <string name="txt_lateral_raise_step_2">Pilih beban sesuai kemampuan
</string>
    <string name="txt_lateral_raise_step_3">Pegang dumbbell di kedua tangan dengan posisi tangan menggantung di samping tubuh Anda.
Telapak tangan menghadap ke dalam</string>
    <string name="txt_lateral_raise_step_4">Perlahan-lahan angkat kedua tangan ke samping hingga sejajar dengan bahu. Siku harus sedikit
ditekuk dan tangan lurus</string>
    <string name="txt_lateral_raise_step_5">Berikan sedikit jeda di bagian atas gerakan sebelum menurunkan lengan kembali ke posisi awal.
Ini membantu mengontrol gerakan dan mencegah cedera</string>
    <string name="txt_lateral_raise_step_6">Perlahan-lahan turunkan dumbbell kembali ke posisi semula, sambil mengontrol gerakan agar
tetap stabil dan terkendali</string>
    <string name="txt_lateral_raise_step_7">Lakukan sebanyak 15 repetisi (4 set)</string>

    <string name="title_reverse_fly">Reverse Fly</string>
    <string name="txt_reverse_fly_step_1">Pastikan kaki Anda terbuka selebar bahu untuk memastikan keseimbangan dan stabilitas tubuh</string>
    <string name="txt_reverse_fly_step_2">Pegang masing-masing tangan dengan dumbbell, dengan telapak tangan menghadap ke depan</string>
    <string name="txt_reverse_fly_step_3">Tekuk pinggang dan turunkan tubuh bagian atas hingga membentuk sudut 90 derajat. Ini akan
membantu Anda menggerakkan lengan dengan lebih efektif</string>
    <string name="txt_reverse_fly_step_4">Biarkan dumbbell menggantung lurus ke bawah, dengan telapak tangan saling berhadapan
</string>
    <string name="txt_reverse_fly_step_5">Kuatkan otot inti dan pastikan punggung tetap rata. Ini sangat penting untuk menghindari cedera
dan memastikan gerakan yang efektif</string>
    <string name="txt_reverse_fly_step_6">Angkat lengan ke samping hingga lurus dengan tubuh. Pastikan siku tetap lembut dan tidak
terlalu ditekuk</string>
    <string name="txt_reverse_fly_step_7">Turunkan lengan secara perlahan dan ulangi gerakan tersebut. Lakukan gerakan ini dengan
ritme yang teratur untuk mendapatkan hasil yang optimal</string>
    <string name="txt_reverse_fly_step_8">Lakukan sebanyak 15 repetisi (4 set)</string>

    <string name="title_rope_pushdown_machine">Rope Pushdown Machine</string>
    <string name="txt_rope_pushdown_machine_step_1">Berdirilah di depan mesin kabel (cable machine) dengan kaki selebar pinggul dan tubuh tegak
lurus</string>
    <string name="txt_rope_pushdown_machine_step_2">Pilih beban sesuai dengan kemampuan</string>
    <string name="txt_rope_pushdown_machine_step_3">Pegang bar dengan siku ditekuk menyerupai sudut 90 derajat. Pastikan siku Anda tepat di
sebelah batang tubuh</string>
    <string name="txt_rope_pushdown_machine_step_4">Turunkan lengan ke bawah dan rentangkan tali sedikit ke arah kanan dan kiri untuk merasakan
kontraksi trisep. Pastikan posisi tangan Anda lurus</string>
    <string name="txt_rope_pushdown_machine_step_5">Tahan posisi tersebut untuk memicu kontraksi trisep. Anda dapat merasakan otot trisep bekerja
saat lengan Anda lurus</string>
    <string name="txt_rope_pushdown_machine_step_6">Lakukan sebanyak 15 repetisi (4 set)</string>

    <string name="title_triceps_kick_back">Triceps Kick Back</string>
    <string name="txt_triceps_kick_back_step_1">Berdiri tegak dengan lutut ditekuk pada bangku atau platform setinggi lutut Anda. Jika tidak
menggunakan bangku, Anda bisa berdiri tegak dengan punggung lurus</string>
    <string name="txt_triceps_kick_back_step_2">Letakkan satu tangan pada sebuah bangku atau platform dan pegang sebuah dumbbell pada
tangan yang satunya. Pastikan posisi tangan yang memegang dumbbell sedikit ditekuk hingga
membuat sudut 90°</string>
    <string name="txt_triceps_kick_back_step_3">Doronglah salah satu tangan yang memegang dumbbell ke arah belakang, jaga agar hanya siku
Anda yang bergerak bukan lengan Anda yang bergerak ke belakang. Pastikan punggung tetap
lurus selama gerakan</string>
    <string name="txt_triceps_kick_back_step_4">Setelah menggerakkan tangan ke belakang, kembali ke posisi semula. Lakukan gerakan ini pada
tangan yang berikutnya</string>
    <string name="txt_triceps_kick_back_step_5">Ulangi gerakan ini sebanyak 10-12 repetisi untuk setiap lengan. Jika Anda pemula, disarankan
untuk menggunakan beban ringan terlebih dahulu</string>

    <!-- Latihan Back -->
    <string name="title_back_exercice">Latihan Back</string>
    <string name="title_lat_pull_down">Lat Pull Down</string>
    <string name="txt_lat_pull_down_step_1">Pegang batang lat pull down dengan tangan yang sedikit lebih lebar dari bahu. Pastikan telapak
tangan menghadap ke depan</string>
    <string name="txt_lat_pull_down_step_2">Duduk dengan tangan lurus ke atas memegang batang lat pull down tersebut</string>
    <string name="txt_lat_pull_down_step_3">Atur beban sesuai dengan kemampuan</string>
    <string name="txt_lat_pull_down_step_4">Tarik batang lurus ke bawah hingga tepat di atas dada Anda. Anda juga bisa menarik batang
tersebut ke belakang kepala hingga pada leher</string>
    <string name="txt_lat_pull_down_step_5">Pastikan tangan Anda tetap dalam posisi yang benar, yaitu lebih lebar dari lebar bahu.
Genggaman yang bagus adalah dengan jempol di atas atau searah dengan jari lainnya</string>
    <string name="txt_lat_pull_down_step_6">Hindari membiarkan beban menarik tangan Anda ke atas karena ini tidak efektif dan bisa
menyebabkan cedera</string>
    <string name="txt_lat_pull_down_step_7">Jangan membuat tubuh ikut naik dan turun untuk mempermudah tarikan karena ini tidak benar
dan bisa menyebabkan cedera</string>
    <string name="txt_lat_pull_down_step_8">Lakukan sebanyak 12-15 repetisi (3 set)</string>

    <string name="title_dumbbell_row">Dumbbell Row </string>
    <string name="txt_dumbbell_row_step_1">Berdiri dengan kaki dibuka selebar bahu</string>
    <string name="txt_dumbbell_row_step_2">Masing-masing tangan memegang dumbbell dan arahkan kedua telapak tangan menghadap ke
badan</string>
    <string name="txt_dumbbell_row_step_3">Tekuk sedikit lutut dan pinggang hingga tubuh bagian atas menyerupai sudut 45 derajat
menghadap lantai</string>
    <string name="txt_dumbbell_row_step_4">Pilih dumbbell sesuai kemampuan
</string>
    <string name="txt_dumbbell_row_step_5">Selagi menjaga punggung tetap rata, tekuk lengan dan tarik dumbbell mendekati tulang rusuk</string>
    <string name="txt_dumbbell_row_step_6">Perlahan luruskan lengan dan turunkan beban seperti pada posisi awal</string>
    <string name="txt_dumbbell_row_step_7">Lakukan sebanyak 12-15 repetisi (4 set)</string>

    <string name="title_seated_row">Seated Row</string>
    <string name="txt_seated_row_step_1">Duduklah di bangku yang dirancang untuk latihan Seated Row. Pastikan posisi tubuhmu tegak
dan kaki terletak di pijakan yang tersedia</string>
    <string name="txt_seated_row_step_2">Pegang pegangan cable dengan kedua tangan, posisikan siku sejajar dengan dada. Jika
menggunakan pegangan terpisah, pastikan gerakan dapat dilakukan lebih luas dan tekanan pada
otot punggung bagian tengah lebih optimal</string>
    <string name="txt_seated_row_step_3">Bengkokkan lutut sedikit dan bungkukkan badan sedikit ke belakang. Kencangkan perut untuk
mempertahankan stabilitas tubuh</string>
    <string name="txt_seated_row_step_4">Atur beban sesuai dengan kemampuan</string>
    <string name="txt_seated_row_step_5">Tarik cable perlahan-lahan sampai menyentuh perut. Rasakan tekanan yang diterima oleh otot
punggung. Busungkan dada dan luruskan punggung untuk mempertahankan postur yang baik</string>
    <string name="txt_seated_row_step_6">Tahan sebentar dalam posisi yang telah ditemukan, lalu perlahan-lahan kembali ke posisi
semula. Pastikan gerakan dilakukan dengan terkontrol dan perlahan-lahan</string>
    <string name="txt_seated_row_step_7">Lakukan sebanyak 12-15 repetisi (3 set)
</string>

    <string name="title_t_bar_row">T-Bar Row</string>
    <string name="txt_t_bar_row_step_1">Berdiri di sisi batang T yang lain dengan kaki selebar bahu. Jika menggunakan mesin T-Bar,
pastikan Anda berdiri di sisi yang tepat untuk mengangkat beban</string>
    <string name="txt_t_bar_row_step_2">Tekuk pinggul Anda sedikit dan tekuk lutut Anda untuk mendapatkan posisi tubuh yang stabil
dan siap untuk melakukan gerakan</string>
    <string name="txt_t_bar_row_step_3">Pegang palang atau pegangan T-Bar dengan tangan Anda, pastikan posisi tangan Anda sedikit
lebih lebar dari bahu. Jika menggunakan mesin, pastikan Anda memegangnya dengan benar
dan kuat</string>
    <string name="txt_t_bar_row_step_4">Jaga punggung Anda tetap lurus dan inti tetap kencang. Angkat beban ke arah Anda dengan
perlahan, pastikan otot punggung dan bahu Anda berkontraksi</string>
    <string name="txt_t_bar_row_step_5">Atur beban sesuai dengan kemampuan</string>
    <string name="txt_t_bar_row_step_6">Tarik beban ke arah Anda, lakukan gerakan secara perlahan untuk menghindari cedera. Saat
menarik beban, pastikan siku Anda membentuk 45 derajat. Ini akan membantu melatih otot
bisep dan punggung dengan efektif</string>
    <string name="txt_t_bar_row_step_7">Setelah menarik beban ke arah Anda, perlahan kembali ke posisi awal. Pastikan Anda
mengontrol berat badan Anda dan mempertahankan bentuk yang benar untuk melakukan
latihan T-Bar dengan aman</string>
    <string name="txt_t_bar_row_step_8">Lakukan sebantak 8-12 repetisi (3 set)</string>

    <string name="title_rope_pull_down">Rope Pull Down</string>
    <string name="txt_rope_pull_down_step_1">Berdiri di depan mesin rope pull yang biasanya terletak di pusat kebugaran atau gym</string>
    <string name="txt_rope_pull_down_step_2">Pegang tali yang terhubung dengan mesin rope pull dengan kedua tangan, pastikan posisi tangan
lebih lebar dari bahu Anda</string>
    <string name="txt_rope_pull_down_step_3">Atur beban sesuai kemampuan
</string>
    <string name="txt_rope_pull_down_step_4">Tarik tali ke bawah dengan kecepatan tetap, disertai dengan variasi pegangan untuk
memaksimalkan kontraksi otot</string>
    <string name="txt_rope_pull_down_step_5">Gunakan kaki untuk memberikan kekuatan tambahan selama melakukan gerakan tarik tali ke
bawah</string>
    <string name="txt_rope_pull_down_step_6">Lakukan variasi pegangan untuk memaksimalkan hasil, seperti mengganti pegangan overhand
dengan pegangan neutral atau lainnya</string>
    <string name="txt_rope_pull_down_step_7">Lakukan sebanyak 12-15 repetisi (3 set)</string>

    <!-- Latihan Back -->
    <string name="title_chest_exercise">Latihan Chest</string>
    <string name="title_bench_press">Bench Press</string>
    <string name="txt_bench_press_step_1">Lakukan peregangan ringan untuk mengsiapkan otot tubuh. Misalnya, dengan lari-lari kecil
atau meregangkan otot kaki dan tangan agar tidak mudah mengalami nyeri saat berolahraga
berat nanti</string>
    <string name="txt_bench_press_step_2">Atur beban sesuai dengan kemampuan</string>
    <string name="txt_bench_press_step_3">Berbaringlah di atas bench dengan punggung menyentuh permukaan bench secara penuh.
Pastikan kaki tegak di lantai dan kaki selebar pinggul</string>
    <string name="txt_bench_press_step_4">Ambil barbell dengan posisi tangan sedikit lebih lebar dari lebar bahu. Pastikan kedua tangan
sejajar dan kencang menggenggam barbell</string>
    <string name="txt_bench_press_step_5">Turunkan barbell secara perlahan ke arah dada dengan mengendurkan siku-siku secara
perlahan. Pastikan untuk mengontrol gerakan ini dan menjaga stabilitas tubuh</string>
    <string name="txt_bench_press_step_6">Setelah barbell mencapai titik terendah di dada, doronglah kembali barbell ke atas dengan
mendorong barbell melawan gravitas</string>
    <string name="txt_bench_press_step_7">Lakukan latihan bench press sebanyak 8-12 kali tiap setnya dengan jumlah set maksimal enam</string>

    <string name="title_incline_bench_press">Incline Bench Press</string>
    <string name="txt_incline_bench_press_step_1">Lakukan peregangan ringan untuk mengsiapkan otot tubuh. Misalnya, dengan lari-lari kecil
atau meregangkan otot kaki dan tangan agar tidak mudah mengalami nyeri saat berolahraga
berat nanti</string>
    <string name="txt_incline_bench_press_step_2">Atur beban sesuai dengan kemampuan</string>
    <string name="txt_incline_bench_press_step_3">Berbaringlah di atas bench dengan punggung menyentuh permukaan bench secara penuh.
Pastikan kaki tegak di lantai dan kaki selebar pinggul</string>
    <string name="txt_incline_bench_press_step_4">Ambil barbell dengan posisi tangan sedikit lebih lebar dari lebar bahu. Pastikan kedua tangan
sejajar dan kencang menggenggam barbel</string>
    <string name="txt_incline_bench_press_step_5">Turunkan barbell secara perlahan ke arah dada dengan mengendurkan siku-siku secara
perlahan. Pastikan untuk mengontrol gerakan ini dan menjaga stabilitas tubuh</string>
    <string name="txt_incline_bench_press_step_6">Setelah barbell mencapai titik terendah di dada, doronglah kembali barbell ke atas dengan
mendorong barbell melawan gravitasi</string>
    <string name="txt_incline_bench_press_step_7">Lakukan latihan incline bench press sebanyak 8-12 kali tiap setnya dengan jumlah set maksimal
enam</string>

    <string name="title_decline_bench_press">Decline Bench Press</string>
    <string name="txt_decline_bench_press_step_1">Lakukan peregangan ringan untuk mengsiapkan otot tubuh. Misalnya, dengan lari-lari kecil
atau meregangkan otot kaki dan tangan agar tidak mudah mengalami nyeri saat berolahraga
berat nanti
</string>
    <string name="txt_decline_bench_press_step_2">Atur beban sesuai dengan kemampuan</string>
    <string name="txt_decline_bench_press_step_3">Berbaringlah di atas bench dengan punggung menyentuh permukaan bench secara penuh.
Pastikan kaki tegak di lantai dan kaki selebar pinggul</string>
    <string name="txt_decline_bench_press_step_4">Ambil barbell dengan posisi tangan sedikit lebih lebar dari lebar bahu. Pastikan kedua tangan
sejajar dan kencang menggenggam barbel</string>
    <string name="txt_decline_bench_press_step_5">Turunkan barbell secara perlahan ke arah dada dengan mengendurkan siku-siku secara
perlahan. Pastikan untuk mengontrol gerakan ini dan menjaga stabilitas tubuh</string>
    <string name="txt_decline_bench_press_step_6">Setelah barbell mencapai titik terendah di dada, doronglah kembali barbell ke atas dengan
mendorong barbell melawan gravitasi</string>
    <string name="txt_decline_bench_press_step_7">Lakukan latihan decline bench press sebanyak 8-12 kali tiap setnya dengan jumlah set maksimal
enam</string>

    <string name="title_butterfly_chest">Butterfly Chest</string>
    <string name="txt_butterfly_chest_step_1">Letakkan kedua tangan di depan dada dengan posisi siku tangan ditekuk 90 derajat. Telapak
tangan menghadap ke muka</string>
    <string name="txt_butterfly_chest_step_2">Buka kedua lengan ke samping hingga sejajar dengan bahu. Ini mirip dengan gerakan "open
the window" atau "butterfly" di mana lengan dibuka dan ditutup di depan wajah</string>
    <string name="txt_butterfly_chest_step_3">Setelah membuka lengan, kembalikan posisi awal dengan menutup lengan di depan dada. Ini
akan membantu melatih otot dada</string>
    <string name="txt_butterfly_chest_step_4">Ulangi gerakan membuka dan menutup lengan secara berulang untuk memaksimalkan latihan
otot dada</string>
    <string name="txt_butterfly_chest_step_5">Pastikan untuk mengontrol gerakan dengan baik dan tidak terlalu keras untuk menghindari
cedera</string>
    <string name="txt_butterfly_chest_step_6">Lakukan latihan Butterfly Chest sebanyak 12-15 kali tiap setnya dengan jumlah set maksimal
enam.</string>

    <string name="title_chest_press_machine">Chest Press Machine</string>
    <string name="txt__chest_press_machine_step_1">Duduk pada bangku chest press machine dengan punggung bertumpu pada sandaran dan kaki
bertumpu pada pijakan chest press machine</string>
    <string name="txt__chest_press_machine_step_2">Pegang gagang alat chest press dengan posisi telapak tangan menghadap ke bawah (overhand)
</string>
    <string name="txt__chest_press_machine_step_3">Posisikan siku menjauh ke luar samping tubuh dan pegangan tangan seharis horisontal dengan
otot dada</string>
    <string name="txt__chest_press_machine_step_4">Dorong pegangan ke depan hingga posisi tangan lurus dan siku sedikit menekuk. Pastikan
pergelangan tangan tetap lurus dan tidak menekuk ke arah mana pun</string>
    <string name="txt__chest_press_machine_step_5">Turunkan beban kembali pada posisi semula dengan menekuk siku tanpa ada sentuhan
tumpukan beban pada mesin. Lakukan gerakan ini perlahan-lahan untuk menghindari cedera</string>
    <string name="txt__chest_press_machine_step_6">Tarik napas pada saat menurunkan badan dari posisi siku lurus ke depan hingga siku menekuk
ke samping tubuh. Buang napas dengan mendorong pegangan pada mesin dari posisi siku
menekuk ke samping tubuh sampai siku lurus ke depan
</string>
    <string name="txt__chest_press_machine_step_7">Lakukan latihan chest press machine sebanyak 12-15 kali tiap setnya dengan jumlah set
maksimal enam.</string>

    <!-- Latihan Back -->
    <string name="title_leg_exercise">Latihan Leg</string>
    <string name="title_squat">Squat</string>
    <string name="txt_squat_step_1">Berdiri tegak dengan kaki selebar bahu. Jari-jari kaki melebar ke kiri dan kanan sekitar 15
derajat</string>
    <string name="txt_squat_step_2"> Pastikan lutut setengah ketekuk dan kedua tangan menggenggam barbell dengan overhand,
tidak terlalu jauh dari kedua sisi pundak.</string>
    <string name="txt_squat_step_3">Tekuk lutut hingga kedua kaki lurus. Pastikan genggaman pada barbell sudah kuat dan nyaman.</string>
    <string name="txt_squat_step_4">Turunkan tubuh Anda sejauh yang bisa Anda lakukan dengan mendorong punggung ke
belakang. Pastikan tubuh bagian bawah harus sejajar dengan lantai dan dada dalam keadaan
busung serta tidak membungkuk.</string>
    <string name="txt_squat_step_5">Pada saat Anda menurunkan badan, naikkan lengan Anda hingga lurus ke depan untuk menjaga
keseimbangan</string>
    <string name="txt_squat_step_6">Setelah menurunkan badan, angkat kembali badan dalam posisi berdiri tegak seperti semula.
Lakukan hal tersebut secara berulang kali sesuai dengan kemampuan Anda</string>
    <string name="txt_squat_step_7">Lakukan sebanyak 8-12 repitisi (3 set) dana tur beban sesuai dengan kemampuan</string>

    <string name="title_leg_extencions">Leg Extencions</string>
    <string name="txt_leg_extencions_step_1">Duduk pada mesin leg extension dengan punggung tegak lurus menempel pada sandaran mesin</string>
    <string name="txt_leg_extencions_step_2">Letakkan pergelangan kaki ke bawah bantalan mesin latihan. Pastikan kaki membentuk sudut
siku-siku antara kaki bagian bawah dan kaki bagian atas (lower leg dan upper leg)</string>
    <string name="txt_leg_extencions_step_3">Genggamlah handle sebelah mesin dengan tangan yang kuat dan nyaman
</string>
    <string name="txt_leg_extencions_step_4">Dorong beban ke atas dengan menggunakan otot quadriceps. Pastikan bahwa seluruh tubuh
tetap dalam kondisi diam dan hindari panggul terangkat dari tempat duduk</string>
    <string name="txt_leg_extencions_step_5">Tahan kontraksi puncak sesaat. Jika sudut kaki kurang dari 90 derajat, itu dapat menyebabkan
tekanan berlebih pada sendi lutut dan cedera
</string>
    <string name="txt_leg_extencions_step_6">Perlahan-lahan turunkan beban kembali ke kondisi awal sambil menarik nafas. Pastikan tidak
melewati batas sudut siku-siku</string>
    <string name="txt_leg_extencions_step_7">Lakukan sebanyak 12-15 repetisi (3 set) dan atur beban sesuai dengan kemampuan</string>

    <string name="title_leg_press">Leg Press</string>
    <string name="txt_leg_press_step_1">Pilih dan atur berat beban terlebih dahulu sesuai dengan kemampuan Anda</string>
    <string name="txt_leg_press_step_2">Duduk di mesin leg press dan letakkan kaki Anda pada platform di depan Anda dengan posisi
kaki selebar bahu. Pastikan lutut lurus atau sejajar dengan kaki</string>
    <string name="txt_leg_press_step_3">Pegang dan rendahkan safety bar pada mesin leg press sambil menahan platform dengan kedua
kaki. Genggamlah pegangan di samping alat dengan posisi lengan lurus di sisi samping tubuh</string>
    <string name="txt_leg_press_step_4">Dorong platform sampai kaki Anda lurus, tetapi jangan mengunci kaki Anda ketika dalam
posisi lurus. Torso dan kaki sebaiknya membentuk sudut 90 derajat</string>
    <string name="txt_leg_press_step_5">Tarik nafas dan perlahan-lahan turunkan platform sampai posisi kaki atas dengan bawah
membentuk sudut 90 derajat. Pastikan punggung bawah Anda tertekan pada bantalan
punggung selama melakukan gerakan</string>
    <string name="txt_leg_press_step_6">Dorong kembali dengan menggunakan tumit dan aktifkan otot Quadriceps Anda untuk
kembali ke posisi awal. Hembuskan nafas</string>
    <string name="txt_leg_press_step_7">Ketika selesai menggunakan mesin, jangan lupa mengunci safety pin pada mesin untuk
mencegah platform tertiban</string>
    <string name="txt_leg_press_step_8">Lakukan sebanyak 12-15 repitisi (4 set)</string>


    <string name="txt_empty_input">Tidak Boleh Kosong!</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="txt_logout">Logout</string>
    <string name="txt_sample_height">%d cm</string>
    <string name="txt_sample_weight">%d kg</string>
    <string name="txt_sample_gender">Male</string>
</resources>